(DSE) M1/M2係咪好少人用中文考？

用英文考
用中文考

推

有無巴打講下用中/英文考既好壞處？
我先 用英文考寫字寫快d

Band3學校得中文教
又想踩低人抬高自己？

唔係咁既意思
我只係想知下大家既睇法

感覺又好似真係少啲
利申：中中，學校 m2 用英文教

係咪maths用英文考易明d？
所以好小用中文教？

Band 3學校中文教
但舊d既past paper 都係英文果啦（好似係）

咁你未做少好多past paper?
如果做英文版 會唔會好唔慣？

有啲terms 用中文睇好難明

乜原來可以中文考

果時呀sir 好好 會幫我地譯做中文等我地大概明，之後做耐左睇多左就自己做都得

快d報我地個mock 啦
Core m1m2 都有
中英文都有

絕對非牟利

我都想 但我想決定用中文考定英文考先
我Core用英文教 之前m1都係英文 但drop左
依家想考返
見m1 long Q好長 怕睇唔明

我都覺
但m1成日都有個故事背景咁

我怕到時用中文考 個試場山卡啦咁遠

你阿sir咁好既

m2 中文同英文有咩分別

都係既m2無咩分別 m2少文字題
但m1唔同 好多文字題

係..仲好玩得

有無巴打可以比下意見小弟？

聽見心碎的聲音

我真係無咁既意思

有無理性d既巴打幫幫手

我覺得用中文都冇咩問題丫
利申 當年用中文考M1

其實係咪用中/英文考都無咩問題

我意見係

首先最客觀
你拎幾份dse 分別中同英
自己做一次
睇下邊份高分d

第2
你core 英文讀，咁梗係報英文啦

第3
其實你考既係math, 唔係英文閱讀理解
就算你真係唔識d term, 學返都唔使十分鐘
你唔識我教你

btw 我係高登見過你
你好似pm 過我tim...

我覺得M1 用中文讀可能會易d理解既
始終概率都要理解下條問題

反而M2 就冇咩所謂

自膠禁左負皮 我用英文考

我都好似有印象pm過你
但問題唔係個d term 而係個long Q個故事背景好似有小小長 睇唔明

我都覺
但我傾向用英文考 因為我core慣左用英文

已經決定用英文考
祝各位來年考生得到好成績

巴打m2?
我中中band3用中文教
到宜家連M.I. 嗰堆字都未試背啱

Drop 左應該答你咩

我m2
Core睇慣英文
加上英文格式易記
唔識串就亂咁寫

以前band 2 中中，用中文讀m1
後尾好似轉英文

中文 4

中文睇書明小小
雖然要寫既字 conclusion好長
人地英文一句ko

學chem同數中學個陣用中文 學到1999
中學之後轉用英文反而易明左

我係考m1的
巴打者係中文考個d用字都要識背？

我都覺睇數學中文版 有時d問題睇到1999

係咪老師要全部學生一齊轉用英文？

點解英文一句ko
中文唔可以？
Btw 恭喜巴打有4

快d報mock